政府話安心出行app唔會記錄你行蹤

你信呀，夠話香港五十年不變

Fuckboy：唔戴套唔會有危險

呢樣我信喎
佢靠scan QR code嘅
如果記錄晒, 你地將佢啲地點嘅QR code放上網俾人鳩scan, 佢咪死撚硬

中英聯合聲明
一國兩制
50年不變
如果香港人唔滿意我會遲職

信果個正傻仔
宜家政府邊個話事心知肚明
共產黨講野你信唔信啊

私隱絕對唔會外洩，只會”內部”使用

唔撚會用

博人唔知？